應唔應該私了班留學生？

屌你老母，之前半年成場運動就仆去避世享受自由既空氣，輪到外國開始爆發疫症見香港守得還可以就躝返黎播毒，有無咁撚仆街？

依家48宗，創下單日確診最高記錄，多得你班人唔少根本同支那人一樣見到邊度有著數就去邊度，唔會考慮會帶黎既問題

建議手足如果知道身邊有D咁既人立即擺上呢度公開個樣等睇佢地俾人私了

起底 拉

私了唔建議 唔好整污糟自己
可以公審 report去坐監

拉你老母

班中產小朋友衣食無優，就算唔去外國係香港都係偏藍居多。。。

呢個可行

唔好generalise全部留學生都係咁，咁樣只會分化

咪就係，根本就係現有社會既既得利益者，你班賤民理撚得你

返黎播毒一律當做敵人處理，有殺錯無放過

播毒定義係點？唔肯自我隔離嗰啲？

我私你老母咩，
你條碌撚正廢柴黎，
攞撚住個鍵盤咪巴鳩閉閉咁囉，
係有料就出去機場私了啦廢柴，
睇死你條廢物大半年黎都係鍵盤建國，
收皮啦你。

利申：純粹憎鳩你條垃圾鍵盤戰士，係剩係針對你條死垃圾。

隔離post有人話佢地可能聽日會入元朗。點算？？？？？？？？？？？？？？？？？？

分化狗
拉

大把手足係外國打國際線

有幾多個？
大部分都係不問世事既港豬

有殺錯無放過
同支共法治一樣

大難當前係咁架啦

我提議私了樓主呢條弱智仔

與其私了點解唔好好利用佢地，既然幾個月前最終目的都係想攬炒，佢地返黎播毒唔係正合心意咩

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔好咁暴力 放佢上來公審算

善用起底功能
勿回

.有無人覺得果首乜鬼願榮光歸香港好撚難聽？

ON9

死撚開啦屌你老母

你有又有咩高見呀？

高見就係你呢隻五毛收嗲

拉

唔啱聽就五毛

又黎五毛post

你一係五毛一係戇鳩
運動期間有唔少中產幫過手 宜家話割就割

屌拉
垃圾post

五毛講嘢點會啱聽

係都私了個班離地旅遊撚
確診大部份都係個班

黃既就唔使

根本係分化撚
扮嘢都唔落下本

私了留學生，私了藍店，私了匯豐

但無視中資，中共

連登風向狗真叻

呢班都係

死埋手足

ok 推

首歌的確難聽

郁下就風向撚

認同
唔講運動，講返1，2月時武漢爆，香港又有確診 ，佢地就笑鳩我們，佢地就唔肯返香港
到歐美果邊爆到杏家橙，就死返黎，首當其衝係傳染比佢地屋企人，班閪仔閪女真係自私到極點

五毛黎 拉

第一段超同意。果班正賤種黎。
邊面有著數就奶邊面。

私唔私了無意見。只係想佢哋冚家中肺炎死鳩哂就ok.

衣食無憂 = 偏藍咁既邏輯都俾你諗到

講心，俾著你，如果屋企大撚把錢，俾著你你重會唔會咁care香港？

要求私了埋班有病dse考生

企係你面前都唔夠膽打啦

留學生好多都係黃

用鍵盤私了？做緊了

咁你係喎，你私了咗班去完中國返嚟嘅人先啦

我無話唔私了喎

共產黨都有好多有良心

係啊 基數有幾多?做咗research未? methodology呢

戇鳩樓主俾人帶風向 屌鳩班留學生做乜鳩 人哋香港人返香港天經地義有咩唔啱

咁你所謂黃既留學生又有幾多基數呀？
P牌仔零舍on9

一直身在外國，分分鐘有埋外國護照，有埋綠卡，香港人？？？？？講廣東話既英國人咋？

再講呀，呢班人喺呢大半年有留守香港？唔好同我講話想留但被逼要走，香港人守護家園好合理

樓主RIP

Blocked

垃圾post

躝啦垃圾

你就垃圾

會 我care香港唔係因為無錢

繼續吹.jpg

你未唔好信 只可以話唔係個個好似你咁諗野 大把中產都係黃

打個卡，幫襯黃店，投飯民
好黃

其他交俾你地光復香港時代革命

垃圾人 垃圾思想 有你咁樣既同路人真係恥辱

私了樓主就差唔多

好撚準確

yes

私了你全家差唔多

香港人就係垃圾
我只係做返一個typical既香港人

你老母比狗三穴左七日七夜呀你個不孝子仲上網鳩up快撚d死啦

你小心D渣車唔好轉錯波，如果唔係撞車瓜咗俾人私了既機會都無

連登仔得把口
手足俾人拉又係得把口
講就兇狠，做就。。。

48宗入面只有8宗係留學生有關

傻逼

你呢冚家剷販登仔咪又淨係識鳩激進主將然後推人去死
話死守中大理大然後自己係屋企睇圍城
話救理大然後自己係屋企睇抗爭者比人打到仆街
咁撚把炮你去接機囉
你果抽廢話句句落撚返你身到架
btw你老母又高潮啦

重唔夠？
同埋呢個數字只係尋日，之後肯定重多

果頭講撚到咁撚柒把閉
呢頭用撚埋d中國term
返中國比狗屌啦

好惡
係咪隊友死哂？

食狗餅啦 死警犬咁得閒想黎亂鳩咁帶風向 冇人聽你果套呀 走啦

網上面已經大把人講
問題無人講班留學生

想我俾人拉？
交俾你地了

無錯 btw
樓主唔係5毛 佢係黑警 之前佢個post話叫我小心被失蹤
我仲等緊佢殺我

我都想做黑警
老散都有46k起薪

你班勇武唔係話大撚把人俾支援你地既咩？

你唔係要殺我咩 我等得好辛苦 你幾時殺我呀 廢物

朕決定赦免你既罪

正啦，繼續focus落留學生度，唔好比佢停。睇下3月29號點囉。29號武漢復航，到時候成大班人落黎。叫埋佢地一齊私了留學生啦。

依家做香港人真係難 黃都仲要分夠唔夠黃

係咪要退埋學先可以叫香港人？

1月頭就走係飛番去開學 之後先爆武肺

依家咁多人番黎係依家學都冇得番 連老師都叫我地走

超市開始乜都冇 醫院叫人有病都留係屋企乜都唔好做

利申 留學撚

假膠永久封

搵達地方自生自滅囉
你覺得香港個情況好好？

分化3毛又開工

支持中招者好似北韓咁全部打靶。正垃圾，無避免中招已經係死罪。

認真我覺得應該咁做

一年唔出POST
今日連出5POST
拉

推

你老味唔去私了班狗走去私了班回流學生？

起碼黑警唔會周圍亂播毒

狗你又唔打走去打學生？

你唔搞差佬差佬唔會搞你
班留學生返到黎唔自覺亂咁走累全港

成班P牌仔亂吠
點呀？毛生齊未呀？

你想佢係同路人？ 分化五毛支那賤種有佢份

逼你老母臭化閪全家中支那肺炎 唔夠錢要做五毛買口罩？

P牌仔禁錯都唔會變幫推 拉

唔好同5毛鬧交 拉

收皮啦P牌仔

俾你發現左

無事就係外國享福，有事就番黎避難，讀完書就黎做人上人，真係幸福

你點出了重點，連登仔果然全部都係窮閪

要啦 個L個返黎渡假咁 周圍都係炸彈